在本专栏的报道中，我一次又一次地听说许多演员患有冻伤、寄生虫、维生素缺乏或极度疲劳等疾病。 《孤独》的大结局让我们感到心碎，Fred Dreier, 2022年8月5日 
 如果我们到目前为止还没有被冻伤，我们在这些袋子里肯定是强有力的候选人。 237小时的噩梦:在尼泊尔巴伦支山的这一可怕的、冻伤的首次攀登|cobrien |022年1月30日|外部在线 
 尽管她很喜欢速降滑雪，但这是不可能发生的——在斜坡上滑雪感觉就像是我们要冒着脚趾被冻伤的风险。 教孩子们越野滑雪，让他们的心脏跳动起来 
 即使他们从悬崖上掉下来，你也不知道这是由于高原疾病导致的平衡和认知功能受损，还是由于冻伤导致的协调性丧失。 为什么登山者真的会死在珠穆朗玛峰上? 亚历克斯·哈钦森2021年5月19日|户外在线 
 睡袋底部冻坏的脚趾头，脑子里挥之不去的冻伤恐惧，以及永远存在的你没有带足够的衣服的可能性。 如何在寒冷的户外睡觉时保持温暖|Alisha McDarris | 2021年2月12日|大众科学 
 许多幸存者遭受了严重冻伤，已经或即将接受截肢手术。 2014年10月20日，尼泊尔最致命的雪崩完全可以避免 
 让我们希望他没有被冻伤——这是在南极洲裸体的科学。 在南极裸体，是亚历山大·斯卡斯加德，不是哈里王子(这次! 
 它们还会让你的脸上冻伤，甚至会杀死你。 温斯顿·罗斯| 2013年3月22日|每日野兽 
 在一场名为“冻疮”(frostbite)的秋季秀上，Jenden在t台上推出了凉爽、光滑的混合物。 伦敦的New Look |Alisa Gould-Simon | 2009年2月27日|DAILY BEAST 
 在这令人毛骨悚然的一周，它们可能是避免冻伤的更可靠的方法。 但我们还能玩得开心吗? 凯瑟琳·帕克2009年1月19日 
 除了脚趾和手指上有点冻伤，巴伦特一切都好。 地位文明|罗伯特·谢克利 
 他们还没能把她冻伤，因为她还太小; 但是他们马上就会把她带走。 牧师的妻子|伊丽莎白·冯·阿尼姆 
 寒冷把我们的脸颊晒得像砖一样通红，脸上露出一块冻疮，像一块白色的油灰。 98年的足迹|罗伯特·w·瑟维斯 
 暴露肉体会立即感到被冻伤的刺痛。 98年的足迹|罗伯特·w·瑟维斯 
 穿雪鞋的乐趣由于冻伤而减少，很快就从一项运动退化为一种纯粹的运动方式。 伊丽莎白·罗宾斯(c·e·雷蒙德)